強國人竟能夠客觀分析太公報爆私隱引致美國直呼中國流氓政權的嚴重後果

佢分析中共應對香港情況分析得幾客觀，
佢話中共試圖用港獨、外國勢力掩蓋香港人爭取民主的訴求

可惜講蝗語，用殘體字，不喜勿入

佢在強國人之中，少數難得清醒而且有條理分析香港問題嘅人

乜水？進去望下先

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

仲有個叫leonard

D 評論好正常